以前陪自己傾通宵嘅果個人去咗邊

以前總有人凌晨做你樹窿陪你傾天光
陌生人又好朋友又好 至少可以放下負能量
依家個個畢晒業好少聯絡
以前日日談心變到一年見一兩次
一係就佢有佢拍拖 又點會聽你噏
就連想搵隻狗搵隻主人攬下都冇
唯有喺到釋放絲毫負能量

明明冇一件特定事情令自己唔開心，但就好似嚟m咁，時不時會一次過爆啲負能量出嚟

兜兜轉轉又行返以前條路 冇進步到冇成長到

唔開心同我講 留低言 大家討論下

多謝你 但依家已經好難再坦開對門去同其他人講
淨係覺得自己一無所有 已經唔爭在

夜啦早啲瞓

好掛住你

眼光光等天光

印象中好似未試過

唔知點解 個人好攰好眼瞓 但就係唔想瞓著

你 最近還好嗎？

巴打係咪都有嘢放上心 搞到個腦係咁諗

2個老友由中學到而家識左18年
又嘈過交又去過旅行
而家差唔多晚晚都仲玩住ps4傾到1,2點

由唔知幾時開始 失去咗果個人

一嚟啦 二嚟係習慣

而家諗返起 佢做咁多嘢但係想呃我蝦條

由提分手個刻

巴打你好幸福 要好好珍惜
不過係咪男仔友誼易keep啲
打個機睇場波又一日

我都唔知點解女仔會成日炒大鑊

渣男就唔值得你回首
絲打你一定會搵到個全心全意錫你嘅人

有冇得挽救

好記得以前睇完鬼故鬼片 夜晚晚唔敢去廁所
sd個msg比人 就會知道有人未瞓 陪緊自己冇咁驚

無啦 都過左成年 所有野都變哂

唉 你幾時先肯覆下我機
你變咗定係我繼續原地踏步
好掛住嗰時同你一齊嘅熱情
之前你一句訓唔著 我都願意陪你到通宵
呢家我好凍 好寂寞 好空虛
我又可以搵邊嗰

一段感情係咪真係咁易取替
當大家都move on嘅時候 得自己望返轉頭好傻仔

男仔唔止講友誼仲講義氣
女仔都有 但唔多

唔會 特別係好深刻既人 邊個都取代唔到

做乜無啦啦講啲咁嘅嘢
頭先我仲煲緊劇 心情仲好好的

搵到第個陪佢傾通宵嘅人

升U前都仲日日傾
升咗U之後全部朋友已經兩個禮拜先有一次whatsapp

已死。

我都想知佢去左邊 好似係我世界消失左咁

耐冇同人傾

開始唔想同人溝通
覺得單對單傾偈好麻煩
傾幾句自己就想end topic

點算

人越大就越唔想識人

已成我的枕邊人

我同一個以前好frd嘅frd冷戰左成個月，以前大家都係夜貓，吹水吹到勁夜先肯瞓，有咩開心唔開心都會share，宜家我就只有夜媽媽睇手機，有咩野都冇得再發洩

當然交換埋介指

從前共你促膝把酒傾通宵都不夠

巴打好幸福
祝永遠快樂
早啲瞓陪老婆啦

翻咗屋企訓覺

重係到
不過變咗睇片睇通宵
依一年大家都穩定咗,無咁多野煩

呢個人從未出現過

人越大就越孤單

好掛住佢

返緊工

宜家做咗我男朋友

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

見到上面有人分享防止自殺資訊
想同大家分享個幾年前某高登巴打寫嘅故仔
有緣人有興趣人士可以睇下

並非真係鼓吹做傻事嘅故嚟 睇完或多或少會有得著